<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="transfer_title_order">Из %1$s в %2$s</string>
    <string name="hotel_title_order_1">%1$d Звезда</string>
    <string name="hotel_title_order_2_3_4">%1$d Звезды</string>
    <string name="hotel_title_order_5">%1$d Звезд</string>
    <string name="date_hotel_order">%1$s - %2$s</string>
    <string name="adults_number">Взрослых %1$d</string>
    <string name="children_number_1">Ребенок %1$d</string>
    <string name="children_number_2">Детей %1$d</string>
    <string name="order_contacts_pattern">Имя: %1$s \nТелефон: %2$s \nEmail: %3$s \nСпособ связи: %4$s \n\n</string>

    <string name="excursion">Экскурсия</string>
    <string name="transfer">Трансфер</string>
    <string name="hotel_booking">Бронирование отеля</string>

    <string name="luzon">Лусон</string>
    <string name="cebu">Себу</string>
    <string name="boraсay">Боракай</string>
    <string name="bohol">Бохол</string>
    <string name="palavan">Палаван</string>
    <string name="negros">Негрос</string>

    <string name="luzon_body">Крупнейший остров, на котором находится столица Манила</string>
    <string name="cebu_body">Здесь вы сможете посетить лучшие на Филиппинах экскурсии </string>
    <string name="boraсay_body">Это небольшой райский остров, с лучшими пляжами </string>
    <string name="bohol_body">Отличный выбор для семейного отдыха на любой вкус</string>
    <string name="palavan_body">Самый живописный остров с уникальными природными местами</string>
    <string name="negros_body">Здесь вы увидите настоящие тропические джунги</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="favorite">Избранное</string>
    <string name="basket">Корзина</string>
    <string name="contacts">Контакты</string>
    <string name="Where_are_you">Что бы вы</string>
    <string name="going">хотели посмотреть?</string>

    <string name="whalesharks_cebu">Китовые акулы Себу</string>
    <string name="kawasan">Каньонинг Кавасан</string>
    <string name="city_tour_cebu">Обзорная экскурсия Себу</string>
    <string name="safari">Сафари парк</string>
    <string name="sia_trip_cebu">Морской круиз Себу</string>
    <string name="camotes">Сказочный Камотес</string>
    <string name="bohol_cebu">Экскурсия на Бохол</string>
    <string name="moalboal">Плавание с черепахами Себу</string>

    <string name="banaua">Рисовые террассы</string>
    <string name="city_tour_manila">Обзорная экскурсия Манила</string>
    <string name="corregiador">Коррегидор</string>
    <string name="hidden_valey">Хидден Валлей</string>
    <string name="pangsahan">Водопады Пагсанхан</string>

    <string name="panay">Тур на Панай</string>
    <string name="sia_trip_boracay">Морской круиз Боракай</string>
    <string name="vertolet">Вертолетная прогулка</string>

    <string name="balikasak">Плавание с черепахами Бохол</string>
    <string name="city_tour_bohol">Обзорная экскурсия Бохол</string>
    <string name="fireflys_bohol">Шоу светлячков Бохол</string>
    <string name="whalesharck_bohol">Китовые акулы Бохол</string>

    <string name="el_nido">Тур по островам</string>
    <string name="fireflys_palavan">Шоу светлячков Палаван</string>
    <string name="plyazh_nakpan">Пляж Накпан</string>
    <string name="puerto_princessa">Подземная река</string>

    <string name="apo">Плавание с черепахами Негрос</string>
    <string name="casororo">Водопад Касароро</string>
    <string name="city_tour_negros">Обзорная экскурсия Думагетте</string>
    <string name="twin_lakes">Озера Близнецы</string>
    <string name="whalesharck_negros">Китовые акулы Негрос</string>

    <string name="whalesharks_cebu_body">Это путешествие станет самой незабываемой частью вашего отпуска! Китовая акула — крупнейшая из всех видов акул, а также крупнейшая среди рыб. Ее размер достигает 20 метров, а вес более 20 тонн. Питается акула исключительно планктоном, поэтому для человека не представляет никакой угрозы. Только на Филиппинах можно посмотреть на этого гиганта на расстоянии вытянутой руки и заняться снорклингом или дайвингом прямо рядом со стаей акул. Акулы находятся в постоянном движении и не исключено, что вы случайно заденете ее рукой или ногой. Дыхание захватывает у всех! Даже самые смелые, понимающие, что акула безопасна, при виде плывущего с открытой пастью в их сторону гиганта, получают порцию адреналина. В городе Ослоб на острове Себу каждое утро лодочники начинают кормить акул, рассыпая в воду горсти планктона, и до полудня любой желающий может подарить себе впечатлений на всю жизнь. Тур начнется из вашего отеля. Дорога до города Ослоб занимает около 3 часов. Но Вы не заскучаете в пути, разглядывая пролетающие мимо города и пейзажи и слушая истории о Филиппинах, а так же о гигантских рыбах с которыми предстоит поплавать. После снорклинга с акулами Вас ждет обед на берегу моря, свежайшие морепродукты, мясо и курица, приготовленные на гриле, а также местное пиво Сан Мигель. После обеда наши приключения продолжатся в горах, где мы посетим самый высокий каскадный водопад на острове Себу - Tumalog. Нетронутая природа, вековые деревья и огромное количество радуг, которые образуются от тысячи мельчайших брызг, не оставят Вас равнодушными. Купание с китовыми акулами - самый популярный аттракцион на Филиппинах. Поэтому на рассвете в местечко под названием Ослоб спешат тысячи туристов со всего мира каждый день. Туристов с каждым годом становится все больше, что нельзя сказать про акул, поэтом образуются большие очереди и многие просто не успевают увидеть акул, так как время плавания с ними строго ограничено, и вынуждены приезжать либо еще раз, либо возвращаться домой так и не испытав эти ощущения. У нас есть возможность организовать купание без очереди, так что вам не придется долго ждать!</string>
    <string name="kawasan_body">Кавасан - красивейший каскадный водопад, расположенный в 120 км к юго-западу от города Себу, в самом сердце тропического леса, красотой которого вы сможете насладиться, поднимаясь по несложной тропе от одного водопада к другому. Экскурсия начинается в лобби отеля, когда наш гид встречает вас. После этого вы отправитесь на другую сторону острова по живописной трассе пролегающей через сердце острова. По дороге вы увидите небольшие филиппинские деревушки, где жизнь течёт в другом темпе. Так же вы посетите такие исторические места как город Каркар, одно из первых поселений испанцев. Город до сих пор сохранил дух испанцев с домами испанской архитектуры и испанской кухни. Именно Каркар славится своей качественной и недорогой обувью, а также местным деликатесом «чичерон» - жаренными шкварками, обязательно купите и попробуйте этот изыск филиппинской кулинарии. В середине города дорога уходит направо и автомобиль начинает нелёгкий, но живописный путь через горы. Густой тропический лес будет завораживать Вас, а время от времени вашему взору будут открываться сказочные виды моря на горизонте. Но вот горная дорога заканчивается, и вы снова едете вдоль побережья, в этот раз море уже с правой стороны. Проезжаете «немецкий» городишко Моалбоал, который по истине считается дайверсокой меккой, и славится своими отелями и дайверскими местами. И вот вы уже на базе для подготовки к каньонингу. Вам выдадут каски, жилеты и обувь для прохождения каньона и на байках отвезут к стартовой точке маршрута, расположенной в живописной горной местности. Первая часть пути проходит по холмам, с которых открывается захватывающий вид на природные красоты Себу. Далее вы выйдете к горной реке с прозрачной чистейшей водой и глубокому каньону. Где-то вы будете плыть, где-то подниматься по камням и проходить вдоль скал, а также прыгать в со скал в реку. Вы почувствуете себя настоящим Индианой Джонсом в поисках сокровищ, получите отличную дозу адреналина, при этом без какого-либо риска для жизни и здоровья. Все время вас будут сопровождать опытные инструкторы, которые обеспечат полную безопасность пути. При желании все прыжки можно обойти. По окончании маршрута вы выйдете к главным порогам водопада Кавасан. На одном из них вы сможете совершить самый высокий прыжок, а на втором отдохнуть, поплавать и позагорать. После этого вас будет ждать вкуснейший обед, за которым вы обсудите такой невероятный полный событий день. Каньонинг никого не оставляет равнодушным! Вы получите всю бурю ярких эмоций и незабываемых впечатлений. При этом никакой особой подготовки для прохождения пути не требуется. Эта экскурсия подойдет для любого любителя активного отдыха.</string>
    <string name="city_tour_cebu_body">Себу, пожалуй, самый исторически значимый остров Филиппин. Здесь в 1521 г. берегов бросил свой якорь великий мореплаватель Фернан Магеллан. Ввязавшись в межплеменные распри, он был убит вождем соседнего острова Мактан. В 1886 году на месте гибели знаменитого португальца был установлен памятник Магелану. Любопытно, что на той же площади установлен памятник вождю Лапу-Лапу (Lapu-Lapu), убившему Магеллана. Если Магелан почитается, как открывший филиппинцам Европу и христианство, то Лапу-Лапу по мнению местных жителей — первый борец против испанского колонизаторства. Успеха в колонизаторстве дано было достичь другому конкистадору — Мигелю де Легаспи (Miguel Lopez de Legazpi). По преданию на месте гибели Магеллана в 1565 г. он основал город Себу, первый город на Филиппинах, их первую столицу. Легаспи крестил местное население и Себу с тех времен считается колыбелью христианства на Востоке. На Себу находятся самая старая испанская крепость, самая первая улица, первая школа и т. д. Вероятно самая известная достопримечательность региона — могила Магеллана, находящаяся на о. Мактан. В базилике Санто Ниньо (Святого Младенца-Иисуса) находится Крест Магеллана, воздвигнутый португальским мореплавателем по достижении Филиппин. Крест по мнению верующих обладает целебными магическими свойствами. А так же хранится самая древняя в стране христианская реликвия — икона Святого Младенца Иисуса, преподнесенная Магелланом королеве Себу Хуане при ее крещении. Памятники Магеллану и его убийце Лапу-Лапу, стоящие по сторонам одной и той же площади — непременный объект посещения туристами. Форт Сан Педро - самая старая (1565 г.) испанская крепость на Филиппинах. Некогда он служил оплотом испанской колонизации, смотровым постом, защищающим город от набегов с юга, после — армейским гарнизоном, тюрьмой и даже городским зоопарком. На сегодняшний день здесь расположен региональный департамент туризма и открытый театр. Даосский храм. Построен представителями китайской общины на вершине холма престижного района города Беверли Хиллз. Традиционная китайская архитектура храма и необыкновенной красоты внутреннее убранство выделяются среди местного филиппинского ландшафта. Дом-музей Каса Горордо. Пример жизни зажиточной филиппинской семьи в 1860-1920 гг. Традиционный дом с черепичной крышей типичной для испанской колониальной эры. Дом пережил две революции и вторую мировую войну. Памятник Наследие Себу. представляет важные события в истории Себу. Памятник расположен в историческом районе. В испанский период здесь жили самые известные семьи. Это был также центр торговли между местными жителями, китайскими и испанскими метисами. Фабрика гитар. Считается, что одни из лучших гитар в мире делают на Мактане. Посетив фабрику, можно познакомится с процессом изготовления гитар, а при желании купить музыкальный инструмент или сувенир (мини-гитару, изготовленную из кокосового ореха). Храм Леи. Это сооружение начали строить в 2012 году в честь Leah Villa Albino-Adarna, как проявление любви мужа к своей покойной жене, с которым она была в браке 53 года. Он неоклассический по своей структуре и украшен статуями и барельефами, вдохновленными классической греческой и римской мифологией. В здании находятся 24 зала, в которых хранятся предметы личной коллекции Леи. Так же перед храмом расположена огромная смотровая площадка с которой открывается потрясающий вид на город. Sirao Flower Garden. Это место называют маленьким Амстердамом. Обязательно к посещению всем любителям сделать красивое фото! Profood Фабрика Сушеного Манго. На этой фабрике вы можете лично увидеть весь процесс приготовления этого знаменитого филиппинского лакомства, а так же побывать в музеи сушеного манго и купить различные сладости сделанные из натуральных фруктов.</string>
    <string name="safari_body">Поездка в сафари-парк будет интересна путешественникам абсолютно любого возраста и физической подготовки. Парк находится среди девственных гор в окружении пейзажей невероятной красоты всего в 40 км от города Себу и предлагает развлечения, как для самых маленьких, так и для молодых и активных. Сафари-парк является самым большим на Филиппинах и одним из самых больших в Азии. Он занимает 170 га земли, и в нем представлено более 100 видов животных и 1,2 млн. орхидей из частной коллекции владельца парка. В сафари-парке вы совершите увлекательную прогулку по огромной ухоженной парковой территории, увидите белых тигров, зебр и жирафов, орангутанов и макак, ибисов и попугаев ара, гиен и гепардов, страусов и пеликанов, лемуров и сурикатов. Здесь у вас будет возможность покормить огромных и невероятно опасных крокодилов курицей, а миролюбивых разноцветных птиц — тропическими фруктами. Часть территории занимает сад орхидей, прогулка среди разноцветных тропических цветов будет сопровождается приятной фоновой музыкой и пением птиц. Для активных путешественников на территории сафари-парка организован парк развлечений. Здесь можно совершить захватывающую дух поездку на квадроциклах или багги по трассам разной сложности в окружении дикой тропической природы. Любители высоты получат свою долю адреналина на самом длинном в Азии зиплайне длиной 1,3 км или на воздушном велосипеде.</string>
    <string name="sia_trip_cebu_body">Ни один отельный пляж не сравнится с открытым морем. Изумрудная прозрачная вода с разноцветными кораллами на дне, множество рыб и морской бриз не смогут не покорить даже самых искушённых туристов! Первой остановкой будет морской заповедник Оланго, где желающие смогут поплавать с маской или просто понырять с лодки. Уже на небольшой глубине открывается фантастический подводный мир причудливых красок и забавных рыбок. Помимо маски и ласт, желающим будут выдаваться жилеты. Вторая остановка — крохотный остров Налусуан. Тропический риф находится на глубине всего около 2 метров, и поэтому виден даже с лодки. Владелец острова создал вокруг территорию морского заповедника, которая в то же время полностью безопасна и подходит даже для купания детей. Вы будете поражены стаям разноцветных рыб, которые с любопытством будут плавать вокруг вас. После изучения подводного мира мы выйдем на сам остров Налусуан и пройдем в ресторан на берегу моря. Вас будет ждать богатый шведский стол с блюдами из мяса, рыбы и морепродуктов. Здесь вы попробуете тропические фрукты и традиционный филиппинский десерт хало-хало. После обеда мы прогуляемся по острову, позагораем на берегу и отдохнем в гамаках на лазурном мелководье. Подкрепившись и отдохнув, мы вернемся на лодку и по дороге на Мактан совершим еще одну остановку на купание в чистейшем Филиппинском море.</string>
    <string name="camotes_body">Многие приезжают на Филиппины, чтобы побывать на белоснежных пляжах с коралловым песком и увидеть прозрачное лазурное море. Но проблема в том что в крупных городах, таких как Себу, пляжи в основном отельные, и не столь красивые как на уединенных островах. Поэтому мы предлагаем отправиться вам на экскурсию для любителей спокойного уединенного пляжного отдыха. Всего в полутора часах езды на скоростном пароме от Мактана находятся великолепные пляжи с белым коралловым песком Острова Камотес. Это настоящее спасение для жителей мегаполисов - густая зелень, кристально чистая лазурная вода, белоснежный песочек и практически полное отсутствие людей даже в выходные дни. По мимо отдыха на шикарных пляжах по желанию можно заняться снорклингом рядом с красивейшим рифом, а также посетить несколько пещер с кристальной водой или попробовать прыжки в воду со скалы от 3 до 12 метров.</string>
    <string name="bohol_cebu_body">Предлагаем вам проехаться по потрясающе зеленому и уютному острову Бохол. Дорога до острова займет 2 часа на комфортабельном пароме. На пирсе города Тагбиларан, столицы острова Бохол, вас уже будет ждать микроавтобус, который довезет вас до реки Лобок, откуда и начнется круиз с обедом. Вы неспеша прокатитесь до истока реки, полюбуетесь водопадом и причалите к небольшой пристани, где специально для вас сыграет на гитаре, споет и станцует филиппинская детвора. Традиционная одежда и танцы позволят ощутить, почему девиз жизни филиппинцев - наслаждайся жизнью. Вам предложат даже станцевать с ними через бамбук, только с виду это покажется простым. Также вы увидите памятник, установленный в честь заключения ритуального кровного договора между испанским путешественником Мигелем Легаспи и местным вождем дату Сикатуной в 1565 г. Посетим церковь-музей Баклайон, одну из самых старых и красивейших церквей на Филиппинах. Прогуляемся по лесу с гигантскими красными деревьями, посаженными в середине прошлого века. Следующая остановка - шоколадные холмы. Ходит много легенд о том, как они образовались в таком количестве в одном месте. Сад бабочек порадует всех очень креативным гидом, а веселый рассказ о жизни бабочек поднимет всем настроение. Следующая остановка - лес из красного дерева махогони, протяженностью 12,2 километра, который был высажен руками человека. Ну и наконец, вы увидите самых маленьких и самых милых долгопятов. Интересно наблюдать, как они иногда медленно закрывают глаза, впадая в дрему. Вас ждет подвесной бамбуковый мост, который немного раскачивается из стороны в сторону и слегка поскрипывает. По желанию вы можете прокатиться на зип-лайне между горами над рекой. Высота подъема 150 метров и протяженность 520 - но это стоит попробовать. В заключении дня вы заедете в гости к огромному питону, на него можно даже лечь и сфотографироваться. Там же можно поиграть с озорными обезьянами и отправиться на пирс. В стоимость включены: транспорт по маршруту, питание (обед в ресторане по программе), входные билеты, услуги русскоговорящего гида.</string>
    <string name="moalboal_body">Моалбоал — это деревушка на острове Себу на Филиппинах со стремительно развивающимся дайвинг-направлением. Случайные туристы здесь вряд ли окажутся — Моалбоал популярен среди любителей снорклинга и дайвинга, ведь прямо у берега на юго-западе острова Себу находится невероятной красоты коралловый риф с многочисленными морскими обитателями. Если вооружиться хотя-бы просто маской и трубкой, то можно увидеть несколько сотен видов кораллов и рыб, а также гигантских морских черепах, поплавать в косяках сардин состоящих из миллионов особей и сделать невероятные подводные снимки. При этом не нужно приезжать в Моалбоал с ночёвкой, насладиться подводным миром можно за один день! Мы покажем лучшие места для дайвинга и снорклинга, где вы поплаваете в гигантской стае сардин и уведите черепах. Ну и естественно доступны различные варианты дайвинга, как для новичков, так и для опытных дайверов. При желании можно совместить с каньонингом на водопадах Кавасан, в этом случае вы существенно сэкономите!</string>

    <string name="banaua_body">Одним из наследий ЮНЕСКО являются рукотворные рисовые террасы Банауэ, созданные более 2000 лет назад. Рисовые террасы Банауэ поражают своей грандиозностью и красотой, а вид с высоты в 1500 метров открывает поистине ошеломительные и завораживающие пейзажи.</string>
    <string name="city_tour_manila_body">Обзорная экскурсия по Маниле.Самые важные и яркие достопримечательности Манилы вы сможете посетить на обзорной экскурсии. Вы посетите сердце Манилы Интрамурос, увидите и пройдете по знаменитому парку Ризаль,узнав историю и судьбу национального героя Хосе Ризаля. Побываете в одном из старейших католических храмов-церкви святого Августина, который является мировым достоянием и находится под защитой ЮНЕСКО. А неподвластные времени стены форта Сантьяго поведают вам историю былых сражений и подвигов. </string>
    <string name="corregiador_body">Экскурсия на остров Коррегидор. Остров Коррегидор хранит историю сражений времен Второй Мировой Войны. На острове Коррегидор вы посетите мемориальный музей, познакомитесь с историей кровопролитных сражений американских,филиппинских и японских войск и сможете увидеть бункер генерала Мак Артура. Расположение острова Коррегидор сделало его очень важным стратегическим объектом, который хотели взять под свой контроль все - любой ценой. Экспонаты музея, военные реликвии и фотографии помогут вам окунуться в историю сражений на острове .</string>
    <string name="hidden_valey_body">Многие тысячи лет назад , в результате извержения вулкана образовалась эта территория со своей неповторимой природой, уникальной экосистемой и чудесной флорой. Обособленная, закрытая территория Хидден Валлей Спринг создает впечатление волшебного потерянного мира. Здесь нет потоков автомобилей, карьеры, смога и навязаных ценностей. Здесь теряет свой ход время. Только вы, наедине с уникальной природой, минеральными источниками и своим внутренним я, голос которого здесь вновь обретает полную силу. И весь мир подождет. Ведь Хидден Валлей Спринг - уникальное.очень красивое место, каких в мире осталось совсем мало.</string>
    <string name="pangsahan_body">Своенравная река Магдапио,несущая свои бурлящие порогами воды среди отвесных скал, поросших бурной зеленью и лианами покажет вам дорогу к чудесным водопадам Пагсанхан. Именно здесь проходили съемки и именно эти пейзажи увековечил Фрэнсис Форд Коппола в своем фильме ” Апокалипсис сегодня”. Настоящим приключением станет для вас путешествие на каноэ по реке. Берега, омываемые ею подарят вам свои чудесные живописные виды. Добравшись до цели, вы сможете насладиться купаясь в прохладных водах водопада и совершить путешествие на плоту. А на обратном пути вам предстоит захватывающий дух сплав по реке. Продолжительность экскурсии: 10 часов (отправление из отеля в 08:00, возвращение в 18:00), минимум 2 человека. В стоимость экскурсии включено: трансфер от отеля и обратно, аренда лодки, ланч. Услуги русскоговорящего гида.</string>


    <string name="el_nido_body">Групповые экскурсии A, B, C или D по островам залива Бакуит национального парка Эль-Нидо. Поездка по островам на филиппинских традиционных лодках с посещением пляжей, пещер и лагун. Продолжительность: 5-6 часов.</string>
    <string name="fireflys_palavan_body">После наступления сумерек у вас есть уникальная возможность наблюдать удивительное явление в природе ослепительное и мерцающее Шоу Светлячков. На реке вы будете перемещаться на каяках, которые будут скользить по ровной глади реки вдоль мангровых деревьев. Светлячки живут в изобилии среди мангровых зарослей, которые прекрасно расположенных вдоль берегов рек Sicsican и Iwahig. Цветное разнообразие светлячков поразит вас своей красотой и необычностью. Воспользуйтесь этой возможностью, чтобы быть ближе к природе и насладиться прекрасной, мирной и спокойной атмосферой на реке, с близлежащими манграми, которые горят разноцветными Светлячками. Включено: трансфер из отеля на минивене с кондиционером, индивидуальная лодка, спасательные жилеты, все пермиты и экосборы, русскоговорящий гид, ужин. Продолжительность: 4 часа. Начало 17.30</string>
    <string name="plyazh_nakpan_body">Красивейший пляж Nacpan находится на одном из филиппинских островов в области Эль- Нидо (El Nido). Это прекрасное и спокойное место, которое утопает в пальмах, манит бирюзой воды и практически полным отсутствием людей. Пляж Накпан наделён первозданной прелестью великолепных пляжей, которые находятся на Филиппинах, но его песок гораздо белее и имеет перламутровый белый оттенок. Линия кокосовых пальм вдоль пляжа обеспечивает прекрасный вид и идеально дополняет лучшее место для релакса и наслаждения природой. Продолжительность: 6 часов. Что включено. Трансфер, входные билеты на пляж.</string>
    <string name="puerto_princessa_body">В центральной части острова Палаван расположена самая длинная подземная река в мире! Она входит в список Всемирного наследия ЮНЕСКО и является Национальным заповедником острова Палаван. Заповедник включает в себя известняковые ландшафты, судоходную подземную реку длиной в 8.4 км и показывает впечатляющий собор, как пещеры, купола и потрясающие скальные образования. Необычно, что это река течет прямо к морю и обладает уникальной экосистемой. Продолжительность: 12 часов. Начало в 7.00. Что включено: Трансфер из отеля на минивэне с кондиционером, туристическая лодка, спасательные жилеты, ланч, экологический сбор заповедника, гид, аудиогид на русском языке.</string>

    <string name="panay_body">На этой экскурсии нас ожидает посещение эко-парка, в котором сосредоточены специфические филиппинские растения, обзорная точка, с высоты которой вам откроется вид на Боракай, близлежащие острова, рисовые террасы, небольшая ферма бабочек и мумия гигантской черепахи, найденная в этих местах. Далее мы посетим пещеру Пангихан, возраст которой более 5 миллионов лет. Это поистенне инересная пещера с древнейшими сталактитами и сталагмитами, и множеством безобидных летучих мышей. Пещера сквозная и является весьма комфортной для прохождения. Затем мы направимся на холодные целебные минеральные источники, где вы сможете вдоволь накупаться и вкусно пообедать(мясное и куриное барбекю, креветки в соусе, рыба запеченая в банановом листе, овощной салат, рис  с тунцом, тропические фрукты, а также прохладительные и алкогольные напитки: знаменитый филиппинский ром и местное пиво). После чего мы посетим еще одну из ключевых достопримечательностей - каскадные водопады Хавилли. Все перемещения осуществляются на кондиционированном микроавтобусе. Продолжительность экскурсии с 9 утра до 5 вечера.</string>
    <string name="sia_trip_boracay_body">Пожалуй ,наиболее популярна морская экскурсия на Боракае! Круиз у берегов Боракая на местной лодке «Бангка» подарит Вам возможность исследовать берега и пляжи острова. Во время экскурсии мы остановимся в морском заповеднике близ острова Крокодила, где Вы сможете поплавать с масками и полюбоваться разнообразием морского подводного мира. Далее мы с вами причалим на сказочно красивый остров-заповедник с причудливыми постройками и двумя гротами. На острове Вас ожидает обед-пикник с легкими и алкокольными напитками. Таже Вы сможете прогуляться по острову, искупаться в море, посетить музей ракушек, исследовать два удивительных грота с морской водой, в которых можно искупаться. Этот остров точно не оставит Вас равнодушными,где Вы сможете сделать замечательные снимки на фоне его красот! Продолжительность экскурсии около 6 часов.</string>
    <string name="vertolet_body">Полёт над пляжем (10 minutes) Десятиминутный захватывающий дух тур на вертолете над Белым Пляжем (White Beach) острова Боракай. Узнайте, что чувствует птица, наблюдая за жизнью на Боракае с высоты своего птичьего полёта. Такая возможность представляется только раз в жизни! Минимум 2 человека, максимум 3 человека. (15 minutes) Полёт над островом (15 minutes)Выделите пятнадцать минут на этот незабываемый тур, чтобы открыть для себя всю красоту Боракая! Полет над потрясающими своей красотой Рифом Tambisan, пляжами Bulabog Бич, Пука-Бич, Diniwid Бич и знаменитым Белым Пляжем (White Beach)! Не забудьте фотоаппарат! VIP-тур (20 minutes) Испытайте на себе роскошные виды Боракая, острова Carabao и Крокодильего острова в этом двадцатиминутном вертолетном туре и насладитесь захватывающими видами на горы и океан в тропическом раю. Такая возможность выпадает раз в жизни и никогда не забудется!</string>

    <string name="balikasak_body">Дневное путешествие на филиппинской лодке–банке к одним из лучших коралловых рифов в округе - на остров Баликасаг и морской заповедник рядом с ним. Порадуйте себя отличным сноркелингом, потрясающими видами нетронутых рукой человека островов. Ну а если вы везунчик, на одном из рифов вы сможете понаблюдать за морскими черепахами. Морская прогулка со снорклингом начинается в 8 часов утра и до 12 часов. Почему именно такое время? В данное время солнце менее активно, и позволяет отлично провести время и насладиться красотами моря и при этом не обгореть на солнце. Что взять с собой: купальник, полотенце, все ценности (кошельки, смартфоны, планшеты) лучше оставить дома, так как могут пострадать от морской воды. Если вы хотите сделать фотографии под водой, то необходимо заранее приобрести водонепроницаемые чехлы для фотоаппаратов. В обязательном порядке средства солнечной защиты с фактором от 50SPF. Что входит в экскурсию: Проезд на лодке -бангка до места, время в пути 35 минут. Лодка оборудована тентом от солнца. Маски, трубки, спасательные жилеты предоставляются. Если у вас есть свое удобное снаряжение, то можно взять с собой. Все входные билеты и налоги. Продолжительность экскурсии 4-5 часов.</string>
    <string name="city_tour_bohol_body">Предлагаем вам проехаться по потрясающе зеленому и уютному острову Бохол. У входа в Отель с утра вас будет ждать микроавтобус, который довезет вас до реки Лобок, откуда и начнется круиз с обедом. Вы неспеша прокатитесь до истока реки, полюбуетесь водопадом и причалите к небольшой пристани, где специально для вас сыграет на гитаре, споет и станцует филиппинская детвора. Традиционная одежда и танцы позволят ощутить, почему девиз жизни филиппинцев - наслаждайся жизнью. Вам предложат даже станцевать с ними через бамбук, только с виду это покажется простым. Также вы увидите памятник, установленный в честь заключения ритуального кровного договора между испанским путешественником Мигелем Легаспи и местным вождем дату Сикатуной в 1565 г. Посетим церковь-музей Баклайон, одну из самых старых и красивейших церквей на Филиппинах. Прогуляемся по лесу с гигантскими красными деревьями, посаженными в середине прошлого века. Следующая остановка - шоколадные холмы. Ходит много легенд о том, как они образовались в таком количестве в одном месте. Сад бабочек порадует всех очень креативным гидом, а веселый рассказ о жизни бабочек поднимет всем настроение. Следующая остановка - лес из красного дерева махогони, протяженностью 12,2 километра, который был высажен руками человека. Ну и наконец, вы увидите самых маленьких и самых милых долгопятов. Интересно наблюдать, как они иногда медленно закрывают глаза, впадая в дрему. Вас ждет подвесной бамбуковый мост, который немного раскачивается из стороны в сторону и слегка поскрипывает. По желанию вы можете прокатиться на зип-лайне между горами над рекой. Высота подъема 150 метров и протяженность 520 - но это стоит попробовать. В заключении дня вы заедете в гости к огромному питону, на него можно даже лечь и сфотографироваться. Там же можно поиграть с озорными обезьянами и отправиться на пирс. В стоимость включены: транспорт по маршруту, питание (обед в ресторане по программе), входные билеты, услуги русскоговорящего гида.</string>
    <string name="fireflys_bohol_body">Мы предлагаем интересный необычный ночной тур на каяках. Тур подойдёт не только взрослым, но и парам путешествующим с детьми. Мы отправляемся на закате на реку Абатан острова Бохол, где получим необходимые навыки управления каяком, а так же все нужное снаряжение. Путешествие не требует никакой физической выносливости и подготовки, река очень спокойная. Весь тур проходит под знаком “Relaxing and comfort”. Поэтому на ночную прогулку на каяках на острове Бохол рекомендуем взять с собой детей. Вы увидите незабываемые и впечатляющие сообщества тысяч светлячков, узнаете много нового про этих милых созданий. Ночная река, тишина, спокойная тёплая вода, мерцающие огни светлячков, джунгли и миллиарды звезд над головой -отличная возможность провести вечер. Почему на каяках…? Данный вид транспорта выбран не случайно. Данный тур организуется под знаком ЭКО. Поэтому бохольцы активно бояться против моторных лодок, шум, которых вредит светлячковым сообществам. В пакет входит: Русский гид, транспортировка туда и обратно, предоставление снаряжения для сплава, обучение гребле, все входные билеты, гид-проводник по реке, пикник по окончанию тура. Важно: так как данное путешествие относится к водным процедурам, необходимо все ценные вещи оставить в отеле, либо иметь при себе непромокаемую сумку-рюкзак, в обязательном порядке средства от комаров, полотенце, сменную одежду, купальник. Река абсолютно безопасна ни крокодилов анаконд и прочих вещей там не водиться. Продолжительность: с 16-45 до 22-00. прогулка не проводится.</string>
    <string name="whalesharck_bohol_body">У вас есть уникальную возможность - ЛИЧНО познакомиться с самыми крупными из всех живущих в настоящее время рыб — Китовыми Акулами! Филиппины - одно из немногих мест на земле, где Вы можете не просто наблюдать китовых акул в живой природе, но и даже поплавать вместе с этими морскими гигантами! Самые яркие впечатления и незабываемые ощущения гарантированы! Китовые акулы невероятно красивые и грациозные рыбы, их длина достигает 20 метров, вес — 15 тонн. К счастью, они миролюбивы и дружелюбны, и совершенно безопасны для человека, питаются они только планктоном и мелкими рыбешками. На рассвете мы отправляемся с пляжа Алона на лодке до деревушки Ослоб, на острове Себу, именно туда ежедневно приплывают несколько десятков китовых акул. После снорклинга с акулами нас ждет обед из свежайших морепродуктов, курицы и свинины приготовленных на гриле. Покупавшись в кристально чистой горной воде, мы вернемся к нашей лодке и отправимся обратно на о.Панглао. Экскурсия занимает целый день.</string>

    <string name="apo_body">Остров Апо - один из лучших в мире морских заповедников, задокументированных мировым научным сообществом. Здесь обитает более 650 видов рыб и более 400 видов кораллов. Удивительное место, где можно понаблюдать за морскими черепахами в их естественной среде обитания. Черепахи регулярно приплывают сюда пощипать водоросли и абсолютно не боятся соседства со снорклерами. Начало в 8-00 окончание в 16-00. В тур включены трансфер, индивидуальная лодка, входные билеты, снорклинг, подводный гид, обед.</string>
    <string name="casororo_body">Водопад Касороро один из живописных водопадов острова. Расположен в восточной части острова Негрос. Комфортабельный транспорт доставит вас до джунглей, а дальше наше путешествие продолжится пешком. Нас ожидает огромное количество ступенек, которые нужно преодолеть, чтобы приблизится к желанной достопримечательности. Фотографов порадуют виды, что открываются по данному маршруту. Узкое, скалистое речное русло перед бездной определяет необычно узкую форму водопада. Поток устремляется вниз с 36-метровой отвесной стены, у подножия которой образовался бассейн. Среди густо поросших тропической растительностью обрывов можно искупаться или устроить пикник. Продолжительность экскурсии - 4 часа.</string>
    <string name="city_tour_negros_body">Обзорная экскурсия по городу Думагете. Экскурсия проходит на комфортабельном транспорте. Программа включает в себя посещение главных достопримечательностей и сити моллов.</string>
    <string name="twin_lakes_body">В  1,5 часах езды от города Думагетте, во время которой открываются фантастические виды на горы, море и соседние острова, находятся красивейшие два озера, разделенные красивым горным хребтом. Озера расположены в двух небольших, но глубоких кратерах вулкана на высоте 900м над уровнем моря. Район окружен пышной тропической растительностью, здесь большое разнообразие птиц. После экскурсии вы пообедаете в кафе на горе с шикарным видом на море. Начало в 8-00 окончание в 14-00. Поездка включает в себя трансфер обед, воду, входные билеты, лодку, сопровождение русского гида.</string>
    <string name="whalesharck_negros_body">Китовая акула - самый крупный вид акул, а также самый крупный из ныне живущих представителей рыб Мирового океана. Ее длина может достигать 15 метров. Питается планктоном и прочими мелкими организмами, которых она отцеживает, втягивая в себя воду. Для человека акулы не представляет опасности. Воспоминания о плавании рядом с морскими монстрами останутся в памяти навсегда. После сытного обеда на берегу мы отправимся к живописному водопаду Тумалог, расположенному среди джунглей,  где можно будет искупаться у его подножья. Начало в 5-30 окончание в 13-00. В тур включены трансфер, плавание с акулами, обед, трансфер до водопада на байке, сопровождение русского гида.</string>



</resources>